犯民保皇根本一家親

話投白票係益保皇按道理根本就唔成立，白票代表冇一個參選人可以代表你個人意願，你地都含左廿年大局已定，重諗住靠今次補選話畀人知我地係香港人不願低頭？上次呢？上次唔係補選？你玩鳩我呀？

含撚含左廿年口爆埋吞撚埋，溫水煮蛙煮到熟撚晒先知仆街，你地冇撚野呀，要醒早就醒左啦（醒撚埋右），唔好問我依家醒點解唔得，我問返08年你地做緊乜

由犯民踏入中聯辦個刻你地就已經畀犯民出賣，劇本亦寫好晒，你地所謂嘅票只係永續含撚最黑暗
就好似工賊會咁日日話保障工人權益乜乜乜
實際就陰乾班豬兜，好彩係班豬兜金魚記憶，第二日工賊會掛一掛banner就乜事都冇發生

華人賤種

唔撚理啦，港柒應有此報，黃皮狗走難民族基因圖譜已經講左個未來係點行

閪港種就係賤 就係屌唔醒